有冇解夢師，依排成日發同一類夢

成日夢見有啲𡃁仔坐係啲窗出面有個類似平台仔嘅野，跟住跌落街
尋晚發果個仲勁，望住對面樓有兩層嘅𡃁仔又企曬出平台攞啲氣窗對射，好似完全唔驚跌落去咁
跟住有個𡃁仔錯手推左佢fd落街，但之後又好似冇乜野咁
Jm9

呢排返工返學係咪好攰？
成日對人歡喜背人愁？

講下背景，你生活最近發生緊咩事

唔止依排。。香港人多數都係咁

最近黎講，就係有一堆test同group project要清
跟住屋企隻寵物病左同佢睇獸醫睇左成3千蚊
但自己其實冇乜錢所以要搵工翻

如果你係一個學生嘅話，夢見到小朋友跌落黎，代表着你呢排學業成績可能會麻麻地，生活上可能會有唔少壓力，適宜轉變下環境，搵吓朋友仔出街傾計抒發下

你殺左人！

唔好嚇我啵。。。。

我殺左我自己

第一：嚫仔=同一件事上面既同伴/競爭對手
第二：跌落街=失敗 fail
第三：玩耍既嚫仔=你覺得有難度既事 但佢地覺得冇難度/冇重視問題(但你覺得有問題唔代表人地都覺得有問題)
第四：推人落樓既嚫仔=有仆街仔

你自己套返落最近發生咩事啦
因為哩類夢都係因為有壓力而產生

或者你試下係人地角度諗下
坦誠咁講 自己舒服左就減到壓

唔該曬你，解夢大師🙏🙏

咁如果夢見比人用槍打傷，甚至headshot呢
呢排都夢到比人用槍追殺，跑黎跑去，最後一定會流血（打傷/爆頭）

某件事Deadline 就到
好緊張所以發埋哩d夢
解決方法就係解決件事就得

如果係解決唔到
咁你就盡最大努力去做
最後就算真係失敗左/不如理想
監督你既人都唔會headshot你

除非係無良上司